Hard disk 壞左？

想請教下各位巴打，
我部腦有ssd同hdd
大部分game都裝係hdd到 ssd裝1,2隻
但係裝係hdd啲game有時玩玩下會定格幾秒甚至彈game
而ssd既game玩既時候就冇事
之前亦試過有啲game耐冇開 開番佢話檔案損毀之類要重down先玩到
想請問下係咪hdd問題？如果係今日出去買一隻換左佢

利申: 用緊wd blue 1TB

wd得black以上嗰啲先無咁易死，平價野......你買兩隻行raid 1都仲得既

裝 crystaldiskinfo, hdtune pro 呢d software check 下

啲game裝返去SSD到啦 乖啦

用HDtune 掃下個HDD 有一粒或以上紅點即係壞左

寧願你買隻大啲既SSD好過

用hd tune check左 冇紅點
不過有個c7話要注意

即係無野啦
你都係重裝啲game去SSD啦

試過CHECK又係要注意..無為意繼續用一排
後尾發覺過DATA 100GB都過左半日,再試下兼開埋工作管理員先知一LOAD野就飆到100%,速度得返100KB

如果想換hdd有冇教學

咩機？

一般notebook

咁呀
咁一般方法就得

支那SSD?

去YouTube search 一般notebook hard disk replacement

打埋個型號啦
評估下自己拆唔拆到部機
識唔識重裝個OS
咩都唔識就拎比電腦鋪搞啦